有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (334)

唔小心三百三十四咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001嘅巴絲開po

我愛妳

Lm

=.=

玲瓏骰子安紅豆，入骨相思知不知。

食G?

唉

繼續
其實另外一半已經變得冇以前咁愛我⋯
佢自己話冇
但係一個人愛唔愛你係自己會知
想有人開解下

食咗飯未？-.-

小喇叭？

食緊
乜咁唔小心牙

其實佢做咩我唔想再理
佢問我意見
但係其實佢自己已經一早決定左
我只係比佢發脾氣嘅工具

不愛我的人 我不要

但係一齊耐左有感情同埋屋企人都鐘意佢

「真唔小心！」

可大可小

同佢一齊我自己睇得出冇以前咁開心⋯

圖呢？

半年...就算把啦

有感情在

小妹妹你...想見識

食咗嘢未？ 幫你問下其他巴絲意見

你鍾意佢啲咩?

感情啊 有一天也會消逝的

我喜歡妹妹

你係巴?

美食圖呢

詩姐

雌雄同體

未試過

無須啞忍受氣

hand ching

台主都唔識

如果你是封三娘 可以考慮

食咁多... 肥死囉

飲食台！ 標題： c煙帶你去搵食！

聽歌？

唔是lihkg

但係我係十一娘哥

咁有詩意

第一次開心事po

啊

我是一封信.... 仲係好大封添

中秋一齊玩？

以後等你開

你呢?

有一個大漢叫十一哥
佢污糟邋遢又懶鬼惰 餐餐佢呀食最多

吓！有啲咁嘅事？

奀妹

好靚

其實有咩可以驅使一個男仔表白？

..... 你笑嘅? 唔係好sad咩

黃葉會遠飛這場宿命 最終只能講再見

[member]做乜啫你
我幾乎日日都問你幾時約幾時覆診喎[/member

詩姐你好

奀妹 去咗邊 你去咗邊呀

約左個女仔星期六出街
但佢話今個星期覆我 因為佢平時好忙
但今日提佢佢唔記得左
我知佢好無記性
但我唔知佢係專登唔記得定係點

你好

交給你

再約？

點解? 而且鐵人係仔仔

腸仔

可以分桃子

╮(╯▽╰)╭

問了 佢真係唔記得左 聽日仲要ot返工
再問下佢會唔會比其他手子我 無就放棄了

晚上好

晚上不好

諗到用block chain搞個block登
無管理員 無得del po 無中央server

錢？女人？......？

pm功能

後先食通粉食得太辣
肚子有D怪怪

可以 但係要貢獻少量運算能力先可以有pm額
因為呢個係無中央server無廣告既block登

你又唔嚟

早點約會好點

大！便！

我怕「醜」
中秋吧

也好

從小便相識 大便情更濃

沒了沒了
肚子已經不痛
不濃了

冬天能穿多少穿多少，夏天能穿多少穿多少。
以前是喜歡一個人，現在是喜歡一個人。

稀過和稀泥

是沒有去廁所呀
沒事了

唔該你

食左
你呢

佢做咩都會影響到⋯

如果佢唔嘈交佢會諗野好成熟
但係一嘈交就

你都岩⋯
不過我仲好愛佢

開開心心便可以
我要求唔高

蠟照半籠金翡翠，麝熏微度繡芙蓉。
劉郎已恨蓬山遠，更隔蓬山一萬重。

如果愛一個人愛到麻木
係咪會失去自己？

食咗

昨天也夢見了

愛到麻木即係點？

Photoshop lor

方便請假

認得你，段王爺jpg.

中秋你也來嗎？

可愛！！

是甜是苦？

sor我貼圖先發洩

Hii

早點約可能可以 未知能不能請假啊寶寶

hi

早點吧 想食雪糕了～

星期六了

悶到仆街

那怕與你相見 仍是我心願
我也有我感覺 難道要遮掩

🍉？

要睡了？

約咗人？

仆街要瞓了

係啲字真係細甩左啲定我打太多J

聽緊玉蝴蝶

幻覺嚟嘅啫

還有時間

會然名得一隻字既會然好有深度

瞓唔著

一直都好崇拜濛

Yes，見過真人，好高

唔想再對住佢扭計

錦瑟無端五十弦，一弦一柱思華年。
莊生曉夢迷蝴蝶，望帝春心託杜鵑。

以前有人教我聽佛經～
或者數手指，數完手指再數腳趾，各數十次。

c

佢成日著黑色bra

洗機？

你認錯欣宜

小妹今天借了英文書

Reboot 完
重新出發

唔可以再咁
啊........

可是我不會寫詩

講

有時間聽聽

冇理由

濛狗咁fit 邊洗戴bra

清醒了？

老雞

Yes

少少
兩日細嘈一日大嘈
可以點

成日唔搵我

?

唔搵我傾計

why 1001?

English for dummies

詩者，志之所之也。在心為志，發言為詩。

woo

我也想吃

不知道 沒有下次

雲大師

？

我地=無人理

日子待定

Why ar

好的啊

but my vocabulary and grammar are terribly bad

講緊咩

how to improve English from primary school level to university level

無得救啦你

真

ok

it's need to pay for unlocking more chapters

the greatest e-shopping website in the world!!!

I don't have no money in my zifubao account

I do have no money*

約咗機器

Either

why

博學詩姐

？ ？

Why? This is his habit that we are used to

鍾意咗個有女朋友嘅男仔 知道自己冇機會真係頹到仆街 就連想表白嘅機會都冇

Emoji都錯埋 好撚頹呀

增值八達通 可以用係taobao

玩少d Ocamp

seriously!?

btw jher pm u ok?

Ok ga pps都得

Come

你一定很難過，所以失眠吧。
不過也沒有辦法了，唯有斷絕來往，等自己move on.
下個會更好

多謝呀 可惜我每次有興嘅都係o 上次已經係咁 同咗自己講下個更好 點知又係咁

🤘🏿啱啱寫的，是歌不是詩

你喜歡的對象多是一見鍾情還是日久生情？
（絕無冒犯之意）

煩惱啊？

兩個都試過喎

最近真係好唔開心 工作唔如意 失去左當初個份衝勁
理想對象本來有機 但對方怕醜自己又唔夠膽做主動就不了了之
唉

困局之中，身心俱疲

我諗呢首之前開post寫嘅詩最適合形容我嘅情況

唯有動情之前了解清楚。
感情事我不太懂，祝你早日找到如意郎君。

我也不是個愛做主動的人，但遇上喜歡的也會給暗示，不接受就算了。

睡吧

雖然我不懂寫詩，
但還是感受到一個人彈琴，卻沒有人明白那種孤獨感？

我俾四面牆困住咗個人，仲俾四面牆困住埋個心，走唔到出去，點算好？

或許你需要一個聽你吟詩的人，而且那人要懂你寫的詩。

你懂嗎？

剛剛寫的

對不起 我不懂。
從前我會以為我明白一個人，但原來我並不理解他們。

曾經比一個好cheap嘅男是非精唱過
好想報復可以點做？

仲有冇人

有

對的，世界變得太複雜了，人的思想也隨著變得複雜，根本大家連自己都不懂，無謂再以己度人...

我喜歡一個人去旅行

未試過一個人去旅行 但係同親朋友完都會疏遠左

我試過不下十次，一個人去先爽，係食野無得叫多幾樣分嚟食！

落雨落到全部拖板短路 又要曬錢換

半夜見到仲有人係道就好開心
但又訓曬了

無視佢，活得比佢更好，飛得比佢更高

不開心

為甚麼？

失眠 後來睡了

早晨

變詩人了？

更正，是不理解人心中的難處，我們只看到他們的所作所為（表面）

如果自己也不了解自己 真的有點可悲了。
因為應該沒有誰比自己更能了解自己。

另一半屋企好有錢 我好自卑 已經困擾左我兩年 有時想分手 覺得自己襯唔起 係家底方面 開po求安慰又比人話假膠話on9

血小板

另一半有冇嫌棄你？

女神病重
好擔心佢....

女神c煙？

有人既地方，唔多唔少都有事非，平時份人係點，人地又會唔會信....所以唔駛理 ，反而搬弄是非既人...

唔係

今個月尾就中秋 諗住探下女神口風會唔會有男友 但係諗唔到點問

直接約佢：一齊賞月？
一般冇對象而對你唔反感都會出（除非約咗屋企人etc）

I don't think so

各位早

早s

佢其實都唔係真係好知我住邊 之前係租 我估佢估到少少囉 宜家正式入住公屋 我唔敢講 佢知我屋企無咩錢 但唔知我咁窮囉

首先係要自己唔介意先，到你唔介意之後，就感受吓你有幾......

其實...佢有咩問題呢? 我想知

你什麼學歷？搵$能力如何？

理想地諗....依d都唔算係問題

係

So sad～

我再也不會傷心 同時沒法再興奮
麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

你別要難過 施捨一個憐憫
這種都算某樣抗體免疫痛楚天賜給我的護蔭

有冇人支持block登

改錯名 叫鍊登先啱

肚痛

你開？

設計緊個系統

手ching你的tg是不是經常安

不是
搵我 我見到會應
問題係tg成日傻 無notification

TT

無開心就唔會有唔開心

女朋友就黎去外國讀書，有啲咩可以係佢走之前做？（或者有啲咩地方推介）

伸手？

去時鐘我幫佢留倩影

有tg嗎

止痛藥呢？

講解下個創作意念同構思

hug ching

做乜事咁sad？

放低你tg係到

無方丈無廣告
無中央server 真係無方丈

無政府主義喎
但係冇人管理嘅情況下
怕唔怕五毛泛濫
或者比人控制輿論？
仲有冇server嘅話
咁啲post會save咗去邊度？

封鎖無上限 自己封
可能負評太多既會hide一hide 㩒個制先會show

分散式儲存 每人save可能5%左右
冇某筆data個時就問peer拎

怎麼了？

最貼身嘅問題係
如果屌中國或者講自殺
會唔會比人查到IP？

會 但唔關我事 我唔係管理員

言論自由實驗

支持

咁睇落除非連登出咩大事要熄燈
否則都幾難R走啲人喎

連登都成日熄燈啦呢排 仲要越黎越方丈

當年高登仔轉去連登都係app嘅問題
同埋嗰邊人流少咗又不思進取
我覺得要搞起有難度
不過G持咗先 等睇完成品

都唔係話想搶人 搞個咁既野我又無錢賺

寫緊手登？

有冇hkcc accounting 既同學仔 可以做朋友

又開學啦

你個名

詩詩

落海同學

我想妳

餃寶

咪扮紅字啦可唔可恥

錫錫

我意思係=變相表白
除非整俾一大班人，其中包括果位對象

攬攬

咁又無人叫你講好detail
好簡單可能男同事會講一兩句如：約左女朋友，走先
女同事果邊完全無，反而係我放工撞到佢地拍拖所以知

你的皮妹呢

早抖

有冇女同事會喺情人節訂花，送去公司扮收花？

都可以想你吧

而家後生既邊會，而且我舊公司又唔係咩ifc金融中心，無必要鬥
佢地好精，情人節果日傾計講話今日有咩慶祝活動，個個都笑而不語，得男同事會吹水講下

想我的時候不能想其他人

奇怪

可能女仔果邊自己圍內傾計會講瓜

我是說：我想妳 妳是妳
不是她

我們會再見面嗎？

上次是你不見我呢
我也不能確定

要分開了 才能再見面
我忘了落海不是寶玉 我也不是黛玉

有散才有聚的概念嗎
但這次一散不有知何年何月 又或能否再聚了
太多未知

既然還能見面，為什麼還要分開？
因為這樣我才能掛念你。

思念是一種病

落海聽歌嗎？

今天在單曲循環《關鍵詞》

落葉的位置 譜出一首詩 時間在消逝 我們的故事開始
這是第一次 讓我見識愛情可以慷慨又自私
你是我的關鍵詞。

我在聽劉若英的《蝴蝶》

我也願意 憑感動生死相許
擁抱前離別後 與你魂夢就此相繫
我也可以 憑勇氣一見鍾情
人海裡這一步 走向另一段長旅

你有時間可以睇下朱耀偉教授既書

佢讀law 我business fg

未開始full time

7月節唔好睇鬼故 剛係IG睇到最後一句
個Mon即刻黑左

都是很美的詞 凄美的故事

想看 有link?

我最近好喜歡有蝴蝶的詞

回來了～

慢慢長路 長路慢慢

歡迎回來～

我有d fd覺得公開=派花生人食
所以拍拖一年都冇公開過～

佢啲書應該唔係咁學術mode 應該

今晚唔駛練舞先有精神上水

你仲咁後生…咁要睇你前途既
就算屋企唔窮好多人畢業之後都係由零開始，唔係個個都有父幹既

晚安

一入黎好似好多人都唔識咁

一理通馬角明

公開同放上網我覺得又兩件事黎…
佢可以講俾人聽但咩都唔放上網
講都唔講等人地以為佢單身果種就有少少可疑

好似係～

蝴蝶夢裏醒來 記不起對花蕊的牽掛

商務有 今晚聽似是故人來

蕃茄妹

仲有呢首
給我一雙手 對你倚賴
給我一雙眼 看你離開
就像蝴蝶飛不過滄海
沒有誰忍心責怪

眼訓死

話說夕爺本新書 入面收錄左《似是故人來》既手稿
可以順便J下

牙美 我今晚終於見到佢啦
雖然問佢d呷醋小問題 好老尷
雖然佢完show忙住同teammate影相 叫我走先😫好忙
但問完我個心總算安落返

我呢 sick me?

記憶可以 幻作一對蝴蝶飛舞 在時光深處

有無人一齊打機

聽日就飛，又要回歸long d

猜到啊我 因為你早陣子想養蝴蝶

歌王有冇聽阿杜？

你哪裡是蝴蝶 然而飛不飛一樣美

我想養 但沒有貨

訓唔著：( 掛住一個人掛到個心好痛

咩game

加油

暗戀對象？

只聽幾首
天黑、他一定很愛你同埋愛字怎麽寫

你有甚麼好推介？

堅持到底、差一點、撕夜
但我而家聽緊梅姐《黑夜的豹》 你呢？

Janice《穿花蝴蝶》

最近分手傷心之際
有個有女朋友嘅男仔對我好好
又做啲會令我亂諗嘅舉動
我覺得受緊雙重打擊
因為邊個都冇可能陪到我一齊

結婚前發現自己鍾意左第二個，而呢個人都就結婚 大家結婚前都鍾意左大家，但大家都唔去踏出多一步，只係好好咁傾下計就算

長路慢慢自卑落去

奈何周圍既人都有父幹 暑假工大牌公司 學到嘢又有糧出 佢返倉務員

好好阿 咁你幾時出擊姐

周圍?

掛咗喺邊度？ 前定後？

早S

庋？～

Now

早晨S

似既話一開始咪好囉, 對得耐又會覺得悶, 突然殺出一個性格興趣完全唔同既即刻有新鮮感跟埋人走

盤數都唔存在點公開

《玻璃之情》
牽手來 空手去 就去

夕爺 哥哥

得唔到嘅都係最好。
「但凡未得到 但凡是過去 總是最登對」

呃自己做咩

偽 開sem飯

依家先睇到 thx ho sweet

Up water

病左冇動力做運動

我不知道

做咩運動？

要真可憐博同情

在別人眼中你是假惺惺的人，真是可憐

No

在別人眼中你是似猩猩的人 真是可憐

呢句仲橙

Blow water

ssssss

笑死

諗起都慘

馬馬大智慧

有智慧通常係因為親歷

對

哈哈 好句好句
人哋惺惺相惜，我哋猩猩相惜

猩馬

慘死

成日比人叫我猩爺

肥猩

猩哥

我地大家在獅子山下 寫下那 不撓猩猩名句

我們會是好朋友

謝謝妳

當你見到天上星星猩猩
可有想起我

天馬流「猩」拳

來 自 犭星 犭星 的 你

找他（她）吧，他（她）等你

沒人等我

跑步

Blow with me?

乜你仲未比連仔block既

短跑/長跑？

可愛 你好

夢還沒有完 願還沒有圓

Together

手巴買餸 with roommate

留不住 算不出 流年

差個橫批

黛玉：「你的心裏只有我嗎？」寶玉：「不，妳就是我的心。」

好幸福

但我不幸福

太美的好像只會是故事

不來也不去

叫女女去尖沙咀搵你

佢唔要我

..... 我真係好慘... 有冇人可憐我 .... 我知道我會死

咁橙

我想知點解我未死

要和我一起寫故事嗎？

你未到時候啫 .......吖 好慘呀

點解要拉住我唔比我死

舉報分身

...... 仲有利用價值 .... 講笑

我唔想死呀 我真係唔想死呀

其實有幾多個分身, 係啲咩人, 都唔重要

甚麼故事

9跑⋯

第5人格

隻game好多廢人

一個月總有幾日好想叫春同燥底
又要嚟m了

嚟m前幾日個人真係靜唔到

深呼吸～

下次告訴你

新人留名

好小事都覺得人哋有心挑釁

乖～ 沒事沒事

好的啊 等你

喜歡你

Chef Le Mon?

This apple juice good
Btw識煎牛

我都喜歡你

這可以義結金蘭

《龍鳳鬥》

又食得又睇得 同您一樣

如何

我：《霸王別姬》

擇日帶禮物上門認拜

喊 然後喝杯熱牛奶 再去睡

我家超遠的

快寫 想看

追到天涯海角

哥哥既電影我比較深刻既係《英雄本色》系列

有一天你會知道 人生沒有我並不會不同～～

說的是一輩子！差一年、一個月、一天、一個時辰、都不算一輩子！

最鍾意《胭脂扣》，睇完知道咩叫塘西阿姑、駝背佬（$500）、乾煎石斑......

我就係其中一個 求帶

咁浪漫

自己好奇怪
好異類
似痴線佬
朋友當我講笑
我認真
自己好奇怪

已經叫到唔想再叫

點解次次我無錯，都可以俾佢講成我有錯

佢話要做ptgf要分手，我求佢唔好，然後佢嫌我窮，我就同意分手
跟著剩係講一句sorry，然後話唔打算挽回
心諗做乜鳩

早幾日返工淋到雨病病地，本身應承咗佢幫手搬嘢搬嘢，訓醒都係唔舒服就同佢講，然後開始俾說話我聽，話自己都忙都好唔舒服，跟住再同佢講今日黃雨喎，就開始嚟料屌鳩我放飛機，掉低佢自己一個搬，心諗我又唔舒服，又落黃雨，又唔俾call gogovan，仲要話有無我都無分別，咁你玩曬啦

D 00後暑假玩呢隻game通宵唔訓

想追一個女仔

前排wts snapchat一日先傾得幾句
但呢幾日我地wts傾計密左好多
又會一齊出去食飯/睇戲

係唔係有d機?

但佢好似鐘意陽光型既仔 而我差唔多完全相反

你咁諗就一定冇機

醒了

你係個好男仔
但佢習慣咗你嘅好 唔好指望佢會感恩
&尊嚴都好重要

不愛人就不會煩惱

可能我太愛佢，就算我錯，我都願意返去氹返佢

你的愛太容易得到，沒有人會珍惜的。
但愛總是讓人盲目，你會願意為對方的一切所作所為（不論好壞）找藉口。但你會累的，他們不會感激你，應該說是理解你的「一片苦心」。
因為他們要的未必是我們付出的東西，所以你的愛再多也是沒意義。

你咁on9

你唔撚想幫或者幫唔撚到咪講囉，咪撚耍9我敷衍我啦，你搵我幫手果陣我有撚無推過你呀，屌你老母！

這是現實，人有私心也是正常。
既然如此，你下次可以選擇幫不幫助這些人。

今天不用算命

知道啦 入黎呻吓姐

歡迎的

不做了

被帽 佢仲係撚咁纏住我要我比多次機會
但已經好堅決講左分手 好撚心酸
講左無數次大話再比帽我戴
所有野都係發現戴帽後一次過發現

出身貧窮但讀名校

屌你老母好撚嬲，
比條女嫌棄仲要當我面話自己會騎牛搵馬，
仲話個個都係咁諗，係佢誠實會講出黎
真係唔撚用腦條仆街
仲話散左想做好朋友，屌你老母過主啦

本身散左諗住tum一輪就無事，
大家都話好多野會改，
望見都差唔多好番，
點知佢就開始發神經話要騎牛搵馬，
重點又唔知自己無樣無波港女格
屌你老母點解我會咁蠢浪費左3年時間係呢條賤閪上

都叫好過唔聲唔聲笠你帽既

男嘅大把時間啦

pm me your username

借ac

唔開心 仲讀緊u 比一班女仔杯
原本大家好開心 間中一齊玩
之後我唔鐘意其中一個女玩小圈子
我擺明唔鐘意佢 唔比佢睇我story
之後佢扮哂嘢問我咩事 之後我話無嘢
因為都無再嬲 見佢好在意
之後佢聯手一堆入面有個八婆一齊杯我
不停講我壞話 搞到原本同我一齊玩既全部嬲左我咁
搞到我情緒好敏感 對其中一個女仔好心淡
佢同我玩同我相處都唔覺得有咩問題
但係佢竟然相信人哋口中嘅我
我原本好錫佢 好信佢咩秘密都話佢聽
但係我對佢真係好失望
竟然有一種好似感情上嘅缺失
好幾日都係屋企喊
到而家過咗幾個月我都仲係係心
我好唔想再見到佢哋任何野
但係我又唔可以block左佢地
我成日話俾自己聽呢啲咁嘅朋友唔要罷
但係我對於呢個女仔心入邊一直好似淌血咁
我覺得唔鍾意我嘅人由佢哋一直開始擴散出去
明明我乜都冇做過 冇講過佢壞話
我覺得真係好傷心 點樣可以放過自己
我知今年畢業之後一就坐中心有新嘅朋友就唔會再唔開心但係呢一刻我好委屈 有呢一個誤會
但係我冇勇氣去講出口 亦都唔想解釋

已經幾個月我依然會因為佢而唔開心

好 心 淡 但 放 不 開 。

比較鍾意玩鬼屠人
玩求生者又睇隊友

條女咁拜金 為左錢做ptgf

利申：同樣對條女太好 而被分手

不論對錯，人總會走向群眾，.....而且女仔多數幫女仔

每天都有不同既戲劇上演

放棄呢個女仔啦。出賣自己

我都係女仔 不過有樣嘢我一個朋友講得好啱 就係因為我覺得佢搞小圈子所以唔鍾意佢 自以為自己好正義 最後俾人感覺搞屎棍

你都有份造佢出黎

對女人太好，佢唔會識珍惜
做自己就算

agree

岩呀，講到尾無錢唔好溝女

咁麻煩，慳d錢慳d時間好過

做乜叫自己早抖咁搞笑?

早兵

熊熊

但係我接受唔到呢，有人一朝早人哋乜都冇做就無啦啦講粗口鬧人哋喎，如果你本身習慣每句句子都加粗口嘅助語詞嘅話，其實我諗係ok嘅，但係人哋只係講一句早，抖應該係好悶或者準備去瞓覺跟住你就鬧人哋係柒頭？
我覺得個態度可以改少少，同埋如果見到呢度啲人咁惡嘅話，新人唔會入嚟
感謝你的協助

會員：必勝博(圓扑扑) 警告一次
原因：冇合理原因使用粗口

support

bear bear 有無掛住我

早黑仔

好多人拍拖係咁架啦... 成日都患得患失...
小小既野 係指幾小先?

你係連登有好多Fans

散左仲比唔比你食先

唔比食叫佢含7啦，做返好朋友都會餓嫁，不過佢肯坦白好過呃9你

佢搵到個膨于晏咁靚仔李澤楷咁有錢你都唔會阻佢發達啦，不過呢d臭閪搵撚到咩

我鍾意用emoji

我都鍾意用emoji

不幸的孽緣擋唔擋住？

係，佢以前份人無乜自信，
可能我對佢太好，成日鼓勵佢讚佢
依家就開始打扮，自信爆棚，講野大聲左
然後嫌棄番我轉頭

他們都是鐵血的～你要那一個

對付妖物是應該以最快速將其由天堂打入地獄

不太方便

我記下你的帳了

不是仇
沒那麼嚴重

酸......也辣

女朋友好撚柒蠢，成撚日為埋啲無謂嘢鬧交。
講極又唔撚明，真係理解到you can’t argue with stupid people.

Change another one

蠢唔緊要，唔好死撐吖嘛

Sorry lo

薑愈老愈辣

Ok u give me your tg first

@princejoyce

難落台

@kit224
新人 啱啱先down tg

真係谷鬼氣

叫佢醒少少

THIS

通常個女仔都會咁樣諗你...

Piggy 配 piggy

人地真係啱 自己真係錯時會

大家好 我係呻吟...之王

我終於識得好似手巴咁
好理性咁諗啲好感性嘅野

例如？

啊？睡醒？ 夢醒？

新吟之王

Yup

再陪訓什麼？

返intern 返到好大壓力 好想搵人傾下

傾

傾緊intern 做到下年8月 要停學一年 下年final year 返到去d fd grad 哂 尼排見到ig d人開sem ocamp 相 有時成日唸自己咁辛苦為乜 不如是但讀埋佢好過

工作經驗 > 學歷
你工作學到既野 比起番學學到既野會更有用

都係 但有時唸自己因為咁放棄左1年ulife 值唔值

你如果真係覺得好想要ulife 就放棄intern 啦
理論上 Ulife 得一次架咋

返唔到轉頭喇

咁都番唔到轉頭 就唔好再諗...
只會愈諗愈唔開心

我個人覺得 呢d ulife 并無乜野好去期待 同埋 唔重要

而且既然你都已經無得番轉頭 諗咁多做乜

有關？

啱啱膽粗粗WhatsApp表白咗

結果?

未覆我,未上線
求成功

55 .... 喊出嚟啦 盡情喊出嚟啦

中學生應否談戀愛

吖....加油

應 ... 體驗 ....

多謝 好緊張

呀啊......哈.....啊啊.....噢哈.....呀呀.....嗎呀呀

冇所謂

平常心

有人講得啱，一直以黎都係為生存，好想自己好好享受生活

可能....遲咗d....d

遲到好過冇到

好窮

x2

唉好多野做 但無錢

學車 讀書 旅行

我唔窮...係好L窮

唔好學車.... 我見好多人 起碼兩次先pass

如果早d.....d就好啦....其實習慣咗...慳

我講左半年架啦 仲未有錢

剩係棍定自動波都諗好耐

自動波窮d

棍仔好難

棍仔若果有興趣 唔係難，係習慣， 等於起身 就會 洗面 刷牙 屙屎....一般 自動自覺

自動私家車， 當係斬尾車， 有個頭仲難睇位

講就易 我驚我學車狂死火 大車唔易考 我未渣過貨車頭 未試過大車睇位

要學就要搵份工渣下5.5先

以前渣公司車見唔到人地車牌我就會停

唔係必要 同埋搵食嘅 唔好嘥錢學車， 除非有多餘錢

想學9 10 加個18

窮到喊 下年啦 下年會鬆動了了 可以學大巴 但因為錢應該學棍

下年先鬆動少少

我都覺多餘 但都想學 怕第日撈唔掂要渣車搵食

大車 雙極力子

我h&t 都未識 成年無渣過貨van啦

20噸以上....乘客位就坐過

一上車你就識 好似踩單車 耐咗無踩一樣

以前 手波 之後自動 而家 巡航 模式～

又唔好咁講 呢啲嘢咁普通 有勝於無

5.5就坐過 未渣過

貨van夠力好易渣

想越來越方便 巡航...電子嘢 short咗咪好危險?

就算你搭車 搭火車 所有嘢都包含電子 一樣咁危險

個人觀點 唔係工作需要 揸車都唔係好方便

諗住撈唔掂先渣

我都有諗過 ......

我應該學渣5.5先

某啲車電子野成日壞 著燈 唔知係唔係 天氣太熱影響

2 牌可以，應該習慣吓睇位啫....我估， 我未揸過

2牌可以渣 但都唔識渣啦

平時渣開hiace

呢一年無渣過生疏哂

唔使成日壞 一盞燈都一千幾百～最好唔好壞

❤

睇下去邊度～有啲地方搭車快 但有啲絕對係揸車快

1001

我個肚腩大左。點算

我地唔洗埋堆 我地就係原堆 呢啲勢力既嘢唔識同你解釋

跑下

胭脂扣
最尾嗰幕 梅姐頭也不回咁走 型

咁你一定冇乜勢力㗎喇
你擺明唔鍾意佢， 佢都可以擺明唔鍾意你
又有好多隨風擺柳嘅人

新會員， 唔多吸引嘅主題， 多評價....